Bước 1: Tạo lập môi trường để triển khai:

- Cài đặt XAMPP để lưu trữ dữ liệu
- Tạo 1 table trong mysql có tên là "tuantinh"

Bước 2: Tạo Database và node_modules:

- Sử dụng câu lệnh "npm install" để triển khai các file node_modules
- Chạy câu lệnh "npx sequelize-cli db:migrate" trong terminal NodeJS để khởi tạo các table trên Database
- Mở file excel copy câu lệnh SQL trong file API get all code2
- Chạy mySQL trong XAMPP với quyền admin và mở vào DB "tuantinh" mới tạo sau đó page câu lệnh SQL vừa copy vào rồi Ctrl+A => Ctrl+Enter

Bước 3: Chạy dự án:

- Sử dụng câu lệnh "npm start" trong terminal của NodeJS và ReactJS để chạy dự án
- Mở đường link "http://localhost:8080/crud" để tạo tài khoản cho admin hoặc bác sĩ
- Tiếp theo mở link "http://localhost:3000/login" để đăng nhập vào hệ thống quản lý cho admin hoặc bác sĩ
